親眼目睹警黑合作

今日1700，有一班大概10至20人白衫喺青山路迴旋處橋下行過，我喺yoho mall兒童平台上面即刻鳩衝去影，果兩個交警即刻開咪大大聲叫佢哋快走，有人影相。（我估係講緊我哋，當時兒童平台有不少手足睇水影相。）
但我黎唔切拍片，淨係影到相，如果有手足當時拍到片，快up上黎。

Push

自推

推到有片

Dklm 仲有

有求護經過，交犬冇幫手拎開雪糕桶，係救護自己落車去拎開！
Dklm

幫你推

警犬平時出街會唔會著甲？

第二張放大咗小小嘅白衣人圖

片啊片啊

推

推！

片啊

pish

唔係而條啊！

沉咗 推啊

推啊

要片啊

白衫幫速龍加油 有人影到片

唔係而條啊

我嗰單係交犬叫白衣人：（快啲走，有人影緊相！）